［推到完場］男人講嘢

鄒凱光 阿檸 Thor
星期六晚十點半

又商台人
就快成個晚吹變成電台節目

開波

係2330

btw習慣左星期六晚真PK都係玩到咁大
變咗談話性節目真係冇乜feel
加上呀駱生

後邊果三條女除咗負責踢人仲喺度做乜
睇唔落去

灘叔

好撚嘈

我想睇返真PK呀

灘叔講d野好on9
乜撚野有fd睇三秒知戲名
日日出咁多套邊有可能
完全9up

你同903嘅節目擺個cam喺度有乜分別 唉...電視層面來講娛樂性真係唔夠 仲要冇嘉賓 真係撐你唔落

自膠 錯時間

啲內容好假

d 女好柒

佢地係度做乜鳩

下星期可以早啲瞓

咪就係 你點加公仔係畫面都係電台節目啦 又無嘉賓 講埋啲鳩吹鳩作到出黎嘅野 好無說服力喎

晚吹都係頭盔最好睇

木村拓哉係木村拓哉配音

我懷疑個寫稿係連登仔…
咁多帽事嘅

還好真PK

還我真PK

而家好睇左

條傻仔扮野到仆街，無料扮四條得好緊要